唔知個升天南依家點呢

有冇人知佢升左天未？

投咗胎，而家叫遁地南

飛天南變升天南